寵物小精靈劍盾 新精靈設計 大家最鐘意邊隻?

估下邊隻商品會最好賣
御三家最終進化

新大比鳥

新巴他蝶

新滾動石

新女

舊精靈新進化

古生代精靈

新600龍

劍盾

新烈空座

好核突

好樣衰

隻列空座好似有個原子彈係佢體內爆炸咁撚樣

點解無電哥基

ugly

新鯉魚王 新鯉魚龍

用呢個系統復古返舊果d算啦

都唔講呢d似唔似pokemon
就咁睇每隻都好撚柒...

點睇都係新安瓢蟲喎

路障

人型大隻仔

小火馬都冇

化石part呢次GF好可能玩出火
化石諷刺英國砌錯化石等等嘅嘢
但係某層度上班知性撚一見到咁撚九唔搭八嘅seting同外觀，全部代入曬然後紛紛予以譴責

不過化石果堆除左魚海獸仲可以望一兩眼（但係當發現個頭180度轉後已經返唔到轉頭）外真係好撚醜同feel匪夷所思

其他唔評論 御三家真係樣衰到 寧願三隻都唔進化

最鍾意就梗係無極龍架啦
但係dklm巨大戰捉完一開黎睇，佢老味巨大化呢？？GF你水鳩我？

好心無創意靈感就唔好再出啦

無

依隻應該係周邊產品主打

嘩 玩得落個d人嘅美感有好大問題

勿忘初心呀

除左鋼鴉，劍盾主，草火主係順眼
其他都核撚突奇撚怪怪
新烈空座根本就係數碼暴龍

根本成隻似數碼暴龍多過小精靈

冰達摩狒狒 冰火mode 算ok

最差應該係 沙蛇，成個飛機杯咁

好撚韓國ＦＥＥＬ....

黃色傻狗

你係呢度問個個都一定答你全部都好撚樣衰 淨係頭151隻先係pokemon

利申覺得有部份 ok

點解要咁對烈空座

火主奧運吉祥物咁 柒到

加上面隻雀個人覺得靚同型既新野得呢D

冰吞蟲好得意

畫果集友實係飲大左 唔係點會畫到咁

同你諗法差唔多
但火水草我都覺好普通
電哥基就真係cute

踢英超架屌你 請尊重

雪絨蛾同毛辮羊都好睇

有隻可以變形做進攻或防守mode 係今集定舊寵

商品主打一定係瑪俐毛巾

大部份都幾靚

火草都ok喎

用返地球生物
加屬性 加1，2特徵算啦

初代係咁先大賣

超極巨卡比獸 如果有細細隻既實物我一定買

用晒啲心機去設計啲女人度

火竟然OK? 成隻閃電十一人咁喎ching

唔打寵物小精靈以為大陸d copy game

屌 好有妖怪手錶同尼奧寵物feel

火蔥鴨進化還可以

認真
蔥遊兵幾盞鬼
佐治古尼咁嘅眼神
同佢個設定都好正

好搞笑

隻隻中左幅射咁

咁撚樣都玩得落，任豚真係節墮

照煮嚟食

jm9
仲以為係強国山寨野

莫魯貝可
古月鳥

不推文

有冇新伊貝？

沙奈朵

冇

有d覺佢想顯示英國特色
足球,爆炸浪既髮型,同線條

舊寵

古月鳥會含住隻比卡超出來笑死我

好撚似

騰訊隻企鵝
好撚柒

福島核爆之後，d精靈全部中撚晒輻射咁

數碼暴龍靚好撚多wo

D怪越事越7

烈空座由龍變蟲...
成隻蜈蚣咁

蔥遊兵超得意喎
有公仔我會買

對比草同水 火果隻真係唔錯喎

最後D人都係玩噴火龍

超鐘意呢個design
好撚得意, 好想打獲佢

多龍

Ps4隻數碼暴龍（d女角）有誠意好多啦

好得意
公仔可以出1set6隻就好喇

最中意個女主角
係咁買衫換衫好正

好醜 都係頭4代好睇

D小精靈中左輻射？

好搞野

lm

今集至愛

打到第二道館已經唔想打
一d 感覺都無

真係唔係唔靚或普通核突
係好撚核突

新女啦

木好小小囉

劍好似水君

格鬥系, 佢跟支火蔥裝上去攻擊有加乘

不過格鬥系用火主實際d,呢隻得個樣

新大比鳥

蔥遊兵幾型啊

邊個柒頭設計

隻火好似淘寶公仔咁喎

寵物乜野小精靈
而家係叫寶可夢囉

寵物小精靈死左好耐啦

利申：自從改左名之後發誓唔會玩

多龍家族幾得意 (600準神)
轟炸機頭半透明身

慘不忍睹 搵鬼佬畫做乜L
唉 好機器同膠feel 全部精靈

同好好得意

個角度

都有幾隻幾得意嘅 不過唔多

好似叫乜鬼無極太郎

搞笑？

來電汪

太陽珊瑚

成隻linux企鵝咁

小火馬要落咗不變之石

水主要係game用過先feel到嗰種型

風速狗

古月鳥噴比卡超好過引喎

真

隻火蔥鴨打芒亨？

新小火馬

係咪搵大陸畫家請槍

今次有邊d高攻高速?

小火馬幾靚

小馬寶妮

隻隻都唔係好掂

章魚燒？

600龍幾得意

不過冇尼多王 不了

啲女角仲得意過啲小精靈

今次三主反而我都幾鍾意
草就donkey kong
火就足球員
水就007
對比起隻火貓真係好太多

中曬幅射咁

X Y都可以接受到 打後嗰啲真係越出越核突
最鍾意嘅都係紅藍綠寶石同埋鑽石珍珠
仲有嗰隻時空神同埋冥界好似蜈蚣咁嗰隻

唔係火屬黎

咁都叫鍾意

咁唔洗睇了
下一代先再關注

哥基一進化
不進化了

點解有啲咁正常 有啲又咁撚柒

火個design好撚似大陸翻版

Xy三主進化我都接受唔到
果陣岩岩出我直頭玩唔落手
草主痴撚線
火主唔知點解硬係覺得好怪
水主當初心諗佢條脷做頸巾想點

結果睇完小智蛙先有動力玩番

超能力

依代垃L圾
成咋幅射小精靈

怪力喺依代出肯定會俾人話中輻射

係

成隻弱智咁，邊撚度龍

小馬寶妮

拉

但呢隻算係半舊寵
雖幾好睇

其他新寵除左未進化有部分可睇
其他中曬輻射

屌你老母唔好搞鳩我隻巴他蝶得唔得呀

將小夫個頭key咗落條魚度

個人覺得幾型

Pokemon 遊戲公司係咪嫌錢腥
啲寵物小精靈全部係喺大亞灣核電站走出嚟咁
你出糧比我我都畫得好過依啲

Ching 人哋大賣喎

新三主睇耐左我覺得唔錯
水主就成個特務咁攞手指寫水彈好正
草主就成個超級撒亞人咁
火主就唔洗講

好撚樣衰

龜腳腳樣衰到

點解一代衰過一代？

大比鳥好似著咗裝甲咁
蔥鴨就幾型
其他都不了

冇乜特別

唉屌世界變
你唔覺啲寵好撚柒咩

夾硬畫啲野出黎

列陣兵

有啲係幾柒 但唔係全部囉 有好幾隻幾鍾意 eg 盔甲鳥 小火馬 太陽珊瑚

仲有隻類似cream嘅物體都幾靚

Btw今代得三隻神獸？

數碼暴龍真喺亂入咗 d精靈柒到起格咁

呢隻叫咩名
利申冇玩，路過覺得佢好得意

一開始唔知以為係條蟲黎

真係隻隻都好樣衰

永遠都係初代最好

同埋pkm宜家咁出名 佢點設計都大把人買㗎啦

除咗喵喵怪，全部都接受到
比佢追住跑果下永遠係陰影
而家都唔敢走去返去條路捉伊布

第一眼認唔到喵喵怪

係3隻都好樣衰
隻草重有個鼓跟身 第一次打到佢入精靈球果陣心諗 個鼓點解會跟埋佢一齊入去?身體一部分黎架?

送貨都玩得落
下次玩屎算啦

隻600龍

屌你冇哥基

明明同人設計的fusion pokemon都好睇過D化石合體大作戰

就係你搞到波加曼被消失

全部都靚

鋼鳥係少數合格之一

好心佢學下第四代咁補完啲進化型啦
食返老本用啲舊角進/退化咪冇咁柒
新畫嗰啲得x y睇得下
不推文

個比例真得濟

我都係，野生既佢係穿過條山洞行黎行去

新巴他蝶變左甲蟲獸呀？

比卡超啲frd代代都咁得意

應該係卡比獸

加埋膊頭果枝嘢

中左核輻射咁，精靈界糖氏綜合症
抵你叫貝可夢，愈做愈柒

幾時有人話呢隻係龍

火主得火系無格鬥，點用？

邊到捉伊貝？

雙重人格比卡超，茶壺，忌廉，管家，兵仔，海膽，木棉，超妖都幾好呀
鋼鴉，綿羊，岩龜，沙蛇，蘋果批，哥基都ok啦

夢特同忍蛙一樣

老老實實 鋼鎧鴉真係好勁 鋼+飛本身已經幾唔錯
一開始既形態又可愛 進化既藍鴉又靚

其他就唔評論了

電電～

假雷超係幾得意
不過都係元視雷超最得意

好撚柒

作畫崩壞醜萌醜萌

企鵝，列陣兵戰鬥時似條蟲睇唔到兵仔好可惜
化石龍上下身唔同都幾過引

好多精靈真幫唔落
睇耐左最多都係順眼

最鐘意霜奶仙好多顏色好可愛

新乜乜乜拎黎誤導人

呢堆都整得幾靚
仲有戰機龍

煤炭大波驊都幾好用

你班傻鳩仲小精靈

成世攬撚住個柒名當寶

冇得救

愈黎愈擬人化，開始無左（生物）既概念。遲d可以同小精靈仆野生仔

番大灣區同人傾寶可夢啦

求乜撚嘢 全世界最撚賺錢ip要你救？

驗眼or驗腦

老老柒柒，金銀版之後既pokemon都好柒

我覺得幾靚幾特別
同合成獸屬性空 人造超夢夢一樣都係警示下人類係基因工程上嘅道德問題啫

我反而鐘意佢進化之後
未進化好普通

突然覺得日月既好靚

得大比鳥ok

想玩黃版去到水晶精靈既新劇情，太多新精靈真係唔識欣賞

比卡超

上面有位巴打話新鯉魚龍

總之啲遊戲夾硬吊命就越搞越核突

莫露貝可

哇頂，好撚肉酸，御三家得火嗰隻靚少少，其他兩隻

蘋果龍好樣衰

講咁耐都無喵喵怪

曲撚到

真係好撚樣衰

鯉魚龍都唔係龍

動小智會收邊啲新pkm

其實係咪因為要等動畫可以接住繼續播, 先急急腳推新版
對比舊3色到金銀到紅藍寶石, D怪真係似寵物
由珍珠開始逐少逐少變得奇怪, 到日月直頭係暴走
今集3主真係得啖笑

寵物小精靈大陸化

試著說精靈寶可夢

見好就收啦

收啦寶可夢

全部中晒輻射咁....

性感手槍

外國網有人話隻新女成碌撚咁

或者似假9

感覺隻新烈空 只有eva初號機先打得贏依隻使徒咁

得呢隻正

爬完樓可以睇得出最少有7成冇玩係度聽樓主9up

你撈亂咗個主次
動畫一直都只係宣傳遊戲嘅大型廣告
不過今集都真係睇得出係趕
因為gf要出另一隻自家game

點解比紅藍綠寶石嗰陣樣衰咁多

全部都好撚醜

借位POST
黃色經濟圈唔係限時任！
唔係黃色餐飲圈！
大家入嚟一人Ｎ間分享身邊嘅黃店

草主肥青蛙，火主鼻窿大肚腩大成副689相，水主仲插埋兩轆機械炮添
營養不良既魔雀
地鼠磁怪霹靂彈既hea設計
爛泥迷唇娃既衝擊
多刺菊石既猙獰
萬年蟲甲由
癲雞雷鳥
開頭嗰151隻1d都唔柒，一定係

幾時變到數碼暴龍咁既畫風架？

蜈蚣長老？

遊戲王隻栗子球？

水主其實幾好 不過真係太瘦
希望動畫化會救返佢

似小智會用嗰啲

最鍾意
羊
哥基
毒氣雙子
蔥油鴨

真係唔好 一陣又亞軍

小火馬係幾靚

盔甲鳥型能到
其實鳥樣嗰啲都好少失手

pokemon已經形成左品牌效應
60分又係買咁多,100分又係買咁多
你係game freak,你都hea做啦
上次USUM都算佢啦,今次仲要俾人踢爆講大話

下面果隻好似石器時代d寵

進左化先普通
一進化就掉佢入倉

御三家中文譯又長又繞口
轟擂金剛猩 閃焰王牌 千面避役
叫轟擂猴 王牌兔 特務蜥唔得咩

瑪莉

呢個真係太可愛

未進化=哥基
進化=唐狗

個名好怪
出黎啦,千面避役

呢隻唔差wor

隻新烈空座咩事

neopets咁

水主進化既時候嚇親我

成條柴咁

咩大話

布你老母

避役屬（學名：Chamaeleo）是一屬變色龍，主要分布在非洲、南歐及南亞，東至印度及斯里蘭卡。牠們行動緩慢，棲於樹上，雙眼可以獨立轉動，可以改變皮膚的顏色，有長的舌頭，尾巴可抓住東西，四肢適合抓住植物。

應該又係唔想加個龍字令人覺得係龍

真係唔好講譯名

索精

巴打你個名

Sor囉

睇台版翻譯唔記得咗

咁點解叫千面 ?

間諜

隻火直接叫豪炎志啦

精靈寶可夢

我覺得三隻未進化都好可愛
自己最鍾意水主
日本火主水主幾好賣

睇黎亞古獸出現係pkm同比卡超隻秋既日子不遠了
太一 我好肚餓呀

仲要係主角同Boss單挑隔離圍觀個堆成長期

金剛就金剛 猩咪猩 都ON99
閃焰王牌 OK
千面避役 乜嚟撚 , 同隻野有乜關係
求解

千面=變色/間諜?
避役=變色龍

終階黎講
1>4>7>2>3>6>5>8

gen8 3主 歷代最差

差到第6第5代都最少有忍蛙草蛇係靚
依代係零

比起比卡超 我更鐘意雷超
肥嘟嘟 圓碌碌

基本上水箭龜同奇異花就柒 唔係第一代出你都唔會將佢排第一啦

買左先知中伏
有條龍成棟大廈咁真係頂唔撚順

進化變左第2個品種我要哥基呀

收皮啦
今集根本點講都係柒
根本成個設計方法就唔同左
集集無論幾柒都係到重覆用呢堆垃圾句子
睇得出你呢個人作為fans到底有幾低質
有低質fans自然出低質game

我有話今集靚咩，大把肉酸核突野差唔多隻隻都岩岩蠶蠶勉強先捉到幾隻好d既
初代就唔柒得唔話得呀

毒左咁耐終於要射了

講一堆垃圾形容為屌而屌
人地話金銀之後柒你就係咁屌初代
之後你又屌翻今集肉酸
仲講到好似有人唔俾你屌初代咁
都唔知你做乜撚嘢